[肺炎苦主]航空公司停航由香港往歐洲

早排做promo仲好開心買晒機票飛歐洲
宜家可能連飛機都上唔到
灰鳩…

意大利？

Same here 買左四月cx 直飛去法國...

知唔知cx有無得退番錢

有無本來今日飛越南既巴打？